警民關係轉差係政府樂見的

眼見宜家咁多仇警post，
我開始諗究竟將市民同警察做極端對立面對我地有咩好處？
宜家警民關係咁差會唔會其實係政府樂意見到嘅呢？
宜家我地不斷將仇恨情緒發洩係警察身上係對件事完全冇幫助，反而將警察更加推向政府個邊。或者有人會覺得我好天真，我希望嘅係警察可以倒戈所向幫助我地，我相信任何一個土生土長嘅香港人唔會想香港被赤化，變成香港市，即使佢加入左警察，都唔一定徹底變成左中國人。我希望大家都試圖喚醒身邊嘅警察朋友，而唔係敵對仇視，要記住有佢地嘅幫助放水，對我地先會事半功倍。

呢d野14年已經討論完
結論就係

我無野講
我要搵律師

屌你老母我地俾左幾多次機會班狗啊

你真係好天真認真答你，依家仲做緊警察既，真係冇個好人

黑警死全家

我無野講我唔解鎖我搵律師 唔好凶我 我投訴你我要警誡記錄

合理，唔埋堆既掉晒去巡街
搏升既去金鐘環守

用棍打人、開槍嘅係邊個，唔該樓主諗真啲先講

雨革 魚蛋 612 71
經歷左5年 有遠又有近
你仲咁天真？

好多人仲有現實家庭嘅考慮
警察係對比其他工黎講算高人工，有時唔係咁容易放棄
但我諗佢地仲有良知

同警察對方對革命真係冇好處
太陽花可以成功有一部分原因都係因為警察識放水

要認清楚我地敵人係政府，唔係警察。佢哋放左工都係香港市民...

巴打，唔放棄可以話係要考慮現實，但佢地可以選擇點樣去做呢件事，而佢地選擇左大大力打鳩d示威者

ACAB

即刻佢一邊打我 我一邊嗌愛佢咁樣？
識放水嘅走晒啦，一係踢去就曬住太陽行緊咇
有時唔係計好唔好處，問題在於證明左係唔可行
試完咁多次 你可以堅持咁做
不過我就不敢苟同

大家唔好對黑警有任何幻想
林鄭已經綁左佢地一齊all in

唔係要抗爭嘅時候任佢打，被打還手係好正常。
我只係係到呼籲大家要認清楚自己嘅敵人係邊個。我睇到宜家政府嘅手段就係spin到個問題去警民對方，唔想大家被轉移焦點⋯⋯

*對立

無錯，我正正就係想講警察有權決定點樣做，宜家係有一班自以爲正義打鳩香港人嘅警察，我地要話比佢地知我地先係正義一方，係難係睇落無可能，如果做到就係我地勝利嘅時候

你唔好咁天真得唔得
我諗你未試過報警 你報過一次驚就知佢地係幾撚好食懶飛

係，但係返咗工就會開槍射你個頭

你仲有冇嘢講？
我就冇嘢講，我要見律師

好食懶飛就唔會咁落力打鳩義士啦。佢哋認自己係正義呀。要比佢地知道佢地唔係正義一方。

我指既好食懶飛係佢地唔會幫市民
唔關正義事 佢地係唔識呢個字
學堂一早洗左腦 同中共洗腦一樣
依家係警察政權呀 係入面做正義撚會比人大批鬥 真係堅持正義既人一早quit左
覆埋你呢個唔會覆 叫唔醒你就算

我唔係想盲目地撐警察，黑警當然可恥，但總會有人冇咁黑，呢個世界唔係非黑即白。我地一味同警察鬥係冇用，武器唔會比佢地多同勁，我覺得我地要諗下做啲咩拉攏到警察黎我地呢一邊。

收嗲啦垃圾走狗
香港警察=中共走狗

你老母湊大你走去幫黑警洗地
唔死都無撚用

CD-ROM